微博支那人：罷睇NBA

NBA 出咗聲 支那人表示罷睇

同場加影 十一後 微博終於可以將香港事上番架

中共港共 仍然要死保班狗

勇武 不割 和理非不割 裝修不割 唱歌不割

祝願各位警狗盡快番大陸支那 共享大中華榮耀

各位 nba 戰線開始

睇CBA囉
少班支那豬睇有咩影響

淨係識係牆入面圍爐

各位警狗 記得罷睇nba

番支那慢慢睇 CBA

NBA 戰線有得

大家盡情扮五毛 或者直接支持 connect 美國平民

真係罷睇先算啦

分分鍾平時只係上網搵LINK睇

NBA踢走支那火箭啦

記住一世都咪撚睇NBA呀賤種們

Vpn成為最大贏家

到最後又係屌住睇
屌住去日本
屌住去攞外國護照
垃圾

一早要抵制美國啦
仲斬件式

睇cba啦垃圾蝗蟲
屌你老母廢撚自悲國家

所以美國野咪撚用啦 on99

罷睇囉
有幾多個真係用正規途徑去睇呀

中国人最言而無信
講完就自己翻牆睇㗎啦
愛国喺工作嚟㗎啫

要舉一反三
除了nba重有英超
快d去同英國球員求助呀，開多幾條國際戰綫啦

睇死佢哋最尾都係屌住睇

都唔會有俾錢啦

我又唔撚信囉

有種咪罷囉
識唔少大陸人不知幾迷nba
不過都係既 中國依家自己搞個cba
慢慢打飛機啦

攞睇一個暑假？

屌你老母，睇死你地一開季咪又係到j火箭。

NBA唔需要跪，本身nba就無替代品，再加上大陸狗改不了吃屎，最後一定奶翻nba

其實睇唔睇根本唔影響NBA 既收入

擺

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

偷睇死全家

咪撚睇nba呀

等睇nba為錢跪低 然後美國人更嬲

佢地不嬲睇開老翻轉播網,有咩好講

In CBA We trust

屌你老母 佢地睇nba 都唔洗錢
收皮啦 記住唔撚好睇

封殺完隨時要翻牆去台灣睇

呢個時候大家要開多啲twitter去「支持」罷睇nba

最後咪成堆撲飛睇現場
口裏說不 身體最誠實

買老翻波衫，波鞋

英超實奶共

ok

不如攪場 NBA VS CBA 兩大聯盟對抗賽啦
喺場上面打嬴美帝鬼子

口上說不only
人地點都要做個樣 扮政治正確

啲球隊 球星影響幾撚大

個個代言啲品牌 黎支那吸金

擺睇preseason

有球員出聲就得
然後媒體就會炒大

咪撚睇囉

見到奶共harden 即刻跳出黎就知

啲奶共球星幾著緊支那市場

[知己知彼,莫再自HIGH]莫雷一事上面迴響好大陣杖

文宣組請睇

無聊上去睇
佢地好驚呢隻野
同埋原來好多人都跟得好貼
話消防咁白痴救隻熊

佢地罷買咗 Apple 未?

Push

口講就叻, 之前咪又話罷買iphone罷去日本,
佢地夠膽咪上訪叫央視唔好播NBA

未開季咪罷睇 大陸豬邊有骨氣唔睇

係先好，睇死口裡說不
話罷日貨有撚罷過咩佢地

兩邊不是人了

NBA 風波幾好睇

睇死NBA最後為錢跪低

咪又係偷偷地搵直播睇 冇骨氣既狗種

RT晒依2條link裡面嘅tweets唔該！

唔好睇攞 睇cba啦

雜種條屍都夠膽po上微博

支畜真係史上最可悲既笑話

全世界都唔鐘意支那
非洲可能歡迎佢地

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

返去睇番你地啲小農cba囉柒頭，屌你老母

放長雙眼睇 奶共NBA為錢撐支那

大陸人邏輯：我反對NBA，因為佢辱華

我罷睇NBA官方≠罷睇老番
我走去睇老番=損害NBA版權
損害NBA版權=NBA蝕錢
NBA蝕錢=我嘅目的達到
因此：我睇老番NBA，既達到左罷睇NBA(官方)，又可以睇到NBA，更令NBA蝕錢，一舉三得
結論：中國球迷或成最後贏家

古有罷買日貨，今有罷看NBA，中國的歷史是多麼驚人的相似

push

遲戰係咪又要扔iphone 扔電腦

衣食住行樣樣都扔

反美示威一觸即發 因為NBA

冇錯呀 依個時候用番中共技倆對付番佢地就正確

邊隻支那狗睇NBA即係賣黨
番去打靶啦

信我 冇可能罷睇
屌你老味你見一地iphone就知

快去twitter聲援

[NBA文宣圖已備]
This CCP-Rockets shxt shows why you should #StandWithHongKong : THE WORLD IS NEXT!!!!
有Twitter有Reddit嘅同我怒推！！
已經有文宣組整左圖出post

1. Twitter: Like+Retweet，retweet時請用#ChineseHegemony

2. Upvote in Reddit!!

請, 快點

NBA 戰線 開啟

支持言論自由，表示中共魔爪已經去到控制美國公司

奶共球隊同球星，為咗錢拋棄美國核心價值

其次，大力支持 支持香港既 敢發言既

第三，需要大量五毛藍屍 鬧爆美國，同NBA, 帝吧出精，我地今次要幫班五毛有咁大搞咁大

支那豬不嬲最叻盜看
藍波都睇

真係慘 之後咪又係走去睇
人地都無叫你睇

又冇入場
又冇買官方product
真心唔明點解會跪

咪係
邊有中國人會比錢睇nba

贊助商?

係球隊同球星跪

背後大在堆體育品牌要奶共

快d篤灰 篤尻支那睇nba唔愛國

好撚噁心 成個網就係喺度圍爐打飛機

Yes支那市場咁撚大 MBA賺錢既永遠靠品牌

wfc 中國過多一百年藍球都打唔贏美國佬

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

大家要比紅更紅，係weibo帶風向要求禁播nba

咪撚睇囉 睇CBA打飛機囉

罷

懷疑講罷睇個堆平日根本唔睇藍波
咁實罷睇成功架

希望激到其它nba球隊高層都打句 fight for freedom出來

里昂主場出現巨型西藏旗

成日都話罷呢樣罷嗰樣身體就很誠實

睇 CBA 唔好咩

連登紅兵出動

NBA 兩邊不討好

5毛真係狂打911
中共好賤

推

唔使扮

返去睇CBA

支那狗夠話反日啦, 最後又點

係真先好，中國人真係比d骨氣，話唔睇就唔好睇，唔好到時偷偷睇對眼生眼挑針。

想推比所有美國人睇

笑撚死人咩

其實要借呢樣大力向外國推中共崛起想係外國搞文化大革命，迫外國接受中共嘅核突低等文化，大媽舞會係全個西方漫延，咁樣啲外國人先真喺驚，到時真係同香港we connect

笑死人班支那賤畜真係覺得拎911嚟講巧威威

D賤種咪又係淨係識得口裡說不

多謝助攻真係
班支那仔真係以為支那有幾勁可以同美國叫囂

口裏說不 身體卻很誠實

支那人

你估又真係好多人罷睇咩
出聲罷睇既人又未必睇開,睇開既人又未必會理呢D政治野

支那人話唔做嘅野
有邊樣做過？

抵制香港未？

口裡說不 身邊卻很誠實
中國人實唔會再睇nba啦

X

個班係網上面係咁屌既支那仔
唔知有幾多個真係真金白銀比錢睇波
更加唔好講d衫褲鞋係咪淘d假野就算
而家睇silver既回應暫時就似係唔跪

真 支那身體最誠實
到時咪又住咁睇NBA

屌 罷閪咩，開季之後咪又係用部新iPhone 上免費直播link睇波，比啲骨氣啦终国人

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

口裡說不

得把口有春用咩

威啦威啦 圍爐睇你地既CBA啦

支那人？一個星期後咩都唔記得曬啦！
罷睇？咩嚟架？
到今時今日仲有咁撚多大陸人過嚟買嘢，
就知道呢班人最撚無骨氣！

口裡說不 身體卻很誠實睇慣高水平賽事，點可能走去睇學界

全中國支持華為

成日夠話唔嚟香港，轉頭咪又係仆落嚟

有生之年，到底可唔可以睇美國轟炸天安門

啲大陸仔邊會咁有骨氣
睇佢地個個手拎一部Iphone就知

支那人十三億市場 奶共nba 跪硬

支那人夠話唔去日本啦
空姐朋友話飛機日日8成係支那人

班支那人邊會買league pass，九成九搵直播link，根本唔會影響收視

點解仲係咁撚多大陸人用 iPhone!??

驅逐共黨 光復香港！！！！！！！！！！！！

講得出要做得到呀

係背後品牌商從來nba賺錢唔係靠依啲

啲品牌應該想殺咗佢

哈哈

反日貨
跟住做年年訪日旅客最多國家

哎呀睇路呀，成地玻璃碎片

唔好得把聲啦垃圾大陸仔
夠話唔用iphone啦，身體最誠實

有啦 nba開季都有搵中國球隊打幾場
全部比人大炒

我覺得英超應該搞唔成，因為籃球除咗NBA之外真係冇其他聯賽，但係足球除咗英超之外，你都仲可以睇西德意法同歐聯歐霸

問題唔在於搞英超
而在於衹要有一個球員發聲，班小粉紅就會戰狼上身
然後記者議員就會跟進

5毛唔會咁on9
應該係班小粉紅

中國market同美國market

可以試吓哥迪奧拿？英格蘭球會領隊+加泰羅尼亞人雙重身份，影響力會大啲

仲可能可以將戰線直接燒去英國